頭瘡撚人

後尾枕 髮尾位置成口生暗瘡。

係咪要轉洗頭水

枕頭袋得閒就換啦

你中左降頭

係要密密換,2,3日好換喇

洗頭水去油能力唔夠

成日洗完都重頭癢

換施巴個啲試下 最緊要床單枕頭套換密啲

之前醫生話頭瘡姐係生係個頭到嘅暗瘡
比左啲暗瘡消炎藥我食
呀又真係退到喎